後反送中政府措施推想

若果反送中運動被政府成功打壓，政府長遠會有什麼操施？以下是我的推想。

警隊編制中加入類似武警部門
跟速龍小隊等不同，雖然裝備也是準軍事級，但速龍小隊是協助PTU，但這個部門將會獨立於警隊其他部門，並直屬一哥以下，換句話說，盡量由香港政府高層直接調動。人手方面主要是外判，由「專才計劃」從某鄰近國家輸入，外判公司揸fit人，對不起，不是香港人，頂多是新香港人，總之就是跟中國政府或解放軍關係密切。換句話說，是個表面上隸屬香港警隊，實際上是由香港政府高層和中國共同管治的準軍事組織。

國民教育
防止同類事件發生，由新一代開始洗腦是少不免。國民教育或者暗渡陳倉的課程，將會置入中小學教育之中。通識這種教人獨立思考的課程，要不就被取代，要不就變成只有忠於政府忠於國家一個答案的「新通識」。

解放軍短期活動將被鼓勵，成立類似共產黨「少先隊」的青少年組織，參加此等活動，會獲得對升學有利的分數。歷史證明，軍訓、制服團體等，對洗腦十分有效。

參軍
雖然基本法寫明香港人不用服兵役，但沒有說香港人不可以參加解放軍。在各方面鼓勵香港人參加解放軍軍訓，例如用升學優先、就業優先、香港人解放軍宿舍等措施。如前述，參軍最洗腦。

宜家得返機場同民航署決到我地